武漢死哂都係一千萬人

中國14億人濕濕碎

習仔話收帛金都收到手軟

點死都死唔到支那狗官
全部有特供
口罩都特供埋
物資保護曬權貴...
班垃圾支那畜真係0反抗慾望？

抵死

雜種: 一千萬人既身家性命財產全部收歸黨

至少可以慳返啲養老金

一開始唔射導彈 搞到24億人受難

14